吳宣儀久違韓文問候「我回來了」！ 釣出多榮留言…粉絲興奮：要回宇宙少女了嗎？

南韓女團宇宙少女的大陸成員孟美岐、吳宣儀於2018年回歸練習生身份，參加了選秀節目《創造101》，分別拿下了第1、2名的好成績，成功以「火箭少女101」成員再出道，日前結束了2年的合約，引起外界好奇兩人未來的動向。吳宣儀28日睽違多時更新了IG，內文讓不少粉絲相當興奮問道「要回宇宙少女了嗎？」。

▲吳宣儀以火箭少女，在大陸活躍活動了2年。（圖／翻攝吳宣儀IG）

吳宣儀28日在IG曬出多張自拍照，並於內文用韓文寫下「我回來了」（안녕, 돌아온당），底下引來成員多榮特地用中文回覆道「我想你」，此舉引來不少網友猜測她在預告即將回歸宇宙少女，進行團體活動。

▲吳宣儀貼文吸引了多榮回應。（圖／翻攝吳宣儀IG）

貼文底下網友紛紛留言說道「真的要回來了嗎」、「期待回宇宙少女合體！」、「好想妳呀」、「好期待13個人的舞台」，而由於吳宣儀已經將近半年未更新IG，也有人認為「只是找回IG密碼，說回來了而已吧」。

孟美岐、吳宣儀在以「火箭少女101」成員活動的期間，在大陸收穫極高的人氣，如今合約結束，團體解散，由於包含程瀟在內的3名大陸成員，雖同屬宇宙少女，而經紀約卻是屬於樂華娛樂，而非STARSHIP，因此之後是否回歸南韓進行宇宙少女的活動，是外界關注的焦點。

▲程瀟、孟美岐、吳宣儀近2年演藝重心都在大陸。（圖／翻攝IG）

竟然用韓文

帶著肺炎CB嗎？

程瀟一個大奶妹就夠了

嘔心

5G重656講韓文

又有多隊嘢反

好似仲正過韓國成員

望下你個名就知你眼疾色盲白內障失明失聰

好樣衰喎 排牙唔知想點

除左程瀟其他兩個都似有家底
cb三個都無post野應該唔會返

程瀟窮咩

分化撚咪學人叫wizone影衰晒啦

幾有大和風格

Bona屌打

走啦有luda就夠

其實程瀟冇入火箭 點解冇見過佢係新歌出現

寧願唔好番好過
之前人太多

狗也不屌

佢曲線啦
Anyway
反降大軍係咪要開始認真諗下要滅黨
廢到...

程瀟春麗look